唔該快少少 禁止上網攬炒邁進一大步

唔該快少少

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

睇下點樣兜唔係緊急狀態